反暖化撚今日係咪熱到縮返入老母個閪度避暑？

DLLM年廿九都差唔多三十度，頂唔順要著短袖

開緊冷氣

前幾日仲話芝加哥－50度係証明天氣無暖化
班友都唔知小學畢業未

反暖化撚本身就係反科學反邏輯
覺得所有數據都係造假、陰謀
同佢地講理論佢地識閪咩

香港冬天係咪完左架啦？

因為反權威係新潮流，會型d
而且佢地知道阻止暖化要改變生活方式，不了

咪係，香港話曬係東方之珠，我地熱姐係人地都熱

倫敦依到都好撚暖

明明早兩日仲好凍 寒到入骨
點知忽然間熱到出晒汗

Exact7ly
衰d講句
某程度上我覺得人類係抵死
太多呢d自私短視既低等人口